(未fc)收到段咁嘅野(中電)

FC ：有friend 識中電高層：緊急通知

中電被政府施壓 可以因應當區示威而即時斷電

請作好準備 叉電 搵電筒出嚟

如果係真就無雙mode
發生啲乜都冇人追查到
你估下和理非仲會淨返幾多？
全撚部變哂勇武